%@metapost:3espaceexo44.mp
%@Auteur:Véronique Glaçon\par
\[\includegraphics{3espaceexo44-1}\]
\begin{myenumerate}
	\item Refais le dessin ci-dessus qui représente un parallélépipède rectangle $ABCDEFGH$.
	\item Sur ce dessin, représente la section de ce pavé par le plan  passant par les points $M$, $C$ et $G$.
	\item Cite toutes les arêtes du pavé parallèles à ce plan.
\end{myenumerate}